# DjangoGirlsTutorial

> Todo estudo deve ser feito com dedicação!

Aplicação do Tutorial "Django Girls"

Criação e Deploy de um Blog no PythonAnywhere

Recursos | Versão
--------- | ------
Python     | 3.5.2
Django    | 1.9.0
SQLite    | 3
